[童年回憶] 有無人細個好鍾意微星小超人？

大個左懷念細細個既生活

我仲有買微星小超人既玩具

有個杯面同PS1變身基地

無人睇過？

迷你戰友身高五吋

佢d合體好有型

依家仲有邊度有得買佢哋啲模型？

白色嗰個手腕有雷射劍
好型

唔識分佢地同星矢

迷你戰友碌鳩五吋

收微星小超人玩具//新吉翁軍官

via datHKG

細個有藍色嗰隻，超好玩 把弓可以射箭

我得五隻人仔模型

細個睇結局睇到喊

係好型
但細個會諗點解人類主角唔直接踩死啲壞人

一直都覺得紅色無頭盔好神奇

點解依家出唔番同樣質素既動畫

快又軟